點樣可以令女朋友開心

同左佢一齊之後佢喊左好多次
好心痛
但乜都做唔到
我知你會睇到架
對唔住

做乜

分手啦 你比唔到幸福佢嫁啦

你因為啲咩整喊佢先

你離開佢 佢咪會開心d

我係唔會放棄佢

叫佢比我屌

I know that feel bro

我都唔知
可能係比唔夠安全感佢
佢成日都好擔心我會離開佢咁
一諗到我會離開
佢就會喊

咁樣真係最好咩
我唔會咁輕易放棄佢

巴打
你個情況係點

你唔開心佢就開心

你照下塊鏡就知佢點解喊

佢唔開心我就唔開心

你係咪我男朋友

巴打好型好靚仔

你問得呢句就唔係了
我女朋友知道我個名

就係唔係先衰
又唔型又唔靚仔都比唔到安全感佢

已經有12個鍾佢冇理我了

點解我喊到幾淒慘男朋友都唔會心痛我 只會叫我死開？

咁要考慮下你男朋友係咪真係鍚你

好似我

你係男定女先

我都係一冇安全感 或者諗到佢離開我 我就喊到豬頭咁收唔到聲

我都係啊絲打
平時因爲其他野喊，佢會好心痛
只要因爲佢喊時，佢只會乜都唔講唔哄

我係女
同你呢個情況一樣
我係你女朋友角色

好痴身

佢會氹我既！會攬住我訓 錫一錫我額頭叫我唔好亂諗

我有時都係好易喊嗰啲人嚟
不過我就比人叫喊完先叫佢啦

分手

點先會比到安全感你
想比D女朋友

你平時冇俾安全感佢？

我好想痴佢架
佢就會話因為熱戀期姐

想氹都氹唔到
WHATSAPP都唔睇

奶

其實冇架 只係我好太重呢段感情加上佢真係好中意打機 我先會咁諗！
一個女仔好在意個男仔會唔會為左佢而放棄打機時間？抽小小時間傾下計咁

但佢話放工要放鬆下，咪限佢係我收工個陣要打完或者等佢打完手上個場 佢亦都好合作好聽話👍🏻👍🏻

件事又好似唔同咗🙄

有共識都係一件好事

佢有時會失蹤
佢一失蹤我就好擔心
擔心佢會鑽牛角尖
擔心自己係到亂諗

我知你有上感情台
希望你見到

但佢又話驚你離開佢又喊又剩
但wts又唔應唔剩
又中意失蹤

你同佢幾大？

可以話係兩單事黎..又可以話係一單事黎
個源頭都係出係我身上
因為我既過去令佢冇安全感
到現在佢唔知點同我一齊落去
所以就避我掛

我25